救助: 256GB定64GB+ iCloud?

送iPhone 11 Pro俾女朋友。
256GB俾Apple㩒住搶

比女就256 啦，影相都爆

iCloud + Google Photo

用緊256+iCloud

256GB+icloud喇, 你條女成日接客要用多啲

女友512開心使用中，
自己64加iCloud 唔夠位，成日自動del我啲apps

然後買相機？

接咩客，要影幾佰GB相?

知唔知邊度買iPhone 11 Pro 256GB最平?
細鋪?

覺得256GB俾Apple㩒住搶嘅話你咪試下買64囉
用用下你女友自然會多咗部256用

256都可以加iCloud

我ipad都係64GB
窮撚

巴打你個頭綠到森林咁都唔知?

佢咁揀得你就知個iCloud 唔係用嚟backup
係取嚟取代嗰192啦 醒目仔

256GB + 2TB google cloud + 50GB icloud

真係要做backup就要offsite啦
你已經擺咗個信用落個cloud到咁64GB+iCloud又無妨

我一直都話both

一定係256

利申：用緊512，爽到仆街

256+2TB iCloud

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

關買相機咩事?

Google Photo無限save相呀 (限像素)

iPhone11女朋友唔鍾意咩

一步到位, 256GB+icloud

256啦
我用512gb 又點，200gb iCloud 一樣爆

買相機upload 上GP都得

不了

換機密直上2T 唔駛下下用iTunes backup

11 pro 256GB + icloud 200GB

個人經驗係64加icloud好夠

女朋友貪慕虛榮，話個個朋友都係出Pro，話要3眼仔，人哋先睇到係新嘢。 嫌11 cheap

我都覺但可能女仔一日影100張自拍我地唔知加埋佢地唔識用雲wor

咁佢又啱喎

拍唔拍4k?
拍片唔可以直接save去iCloud
64GB拍一陣好快爆

貪慕虛榮，好易帽

GB 到用時方恨少

512 一勞永逸

64gb影兩張相都冇啦
電子垃圾，買完好快要換機

128gb 11

有錢256 冇錢64

你個名....

唔通巴打你都係恩客之一?我個陣就700/q既

一部iPhone 就試得出你條女係收兵

買得Pro就唔好慳個＄1300啦 最少都256

樓主潛咗水，睇黎買咗64gb，比人飛咗，情人節都過唔到

256GB + iCloud

買左iphone 11 Pro, 256GB
女朋友好開心
話我好細心，知道佢想要256GB
仲話好驚我買咗64GB， 見到個盒寫住256GB先放心哂
然後話好鍾意我
之後第二日，小小嘢又畀佢屌